[剪片達人請入 集中片段] 近來發生的事件經過

各位
有冇人覺得呢幾星期發生的事，好似一有一單新事件出，舊有的事件被淡化。

事件影片 唔夠集中 d 人睇完就算 睇完一段 下一段
震撼力唔夠 一時打人 一時高官說話 一時遊行數字
完全唔集中 咁點叫人理解香港狀況呀

各位連登高手 剪片達人 何不以一個微電影又好 綜合影片又好 將所有片段合成一條片 可以有主題
例如 警察 例如 年輕人 例如 遊行 例如 清楚街道
例如 輕生

再谷爆 view 同讚 反正而家咁多人睇youtube
加中文版 英文版 動之以情 訴說年輕人走頭無路

最緊要 唔好漏d 片 呢d 係歷史
d 片咁分散 我敢肯定 將來有d 片 搵唔返
事實可能被扭曲

push

我覺得要有升黑旗

升黑旗 唔係重點 可以係其中

Push

開個doc可以集中d片段link